我合理懷疑中共比左幾百億伊朗搞事

想重演拉登同isis事件
借中東局勢升級去分散美國注意力
減輕中共目前面對美國強大既壓迫

如果伊朗唔會無緣無故去搞沙特
背後應該有龐大利誘
何況伊朗同中共關係又咁密切
邪惡軸心
打龍通 合作牽制美國完全係有可能既事

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

推

笑左，自己睇下歷史先

比左2800億

楊衛隆

2019年9月，當勞侵開除國家安全顧問John Bolton。Bolton屬於鷹派，主張攻擊伊朗。當勞侵開除Bolton表明當勞侵不想向伊朗動武，鼓勵伊朗攻擊沙地。開除Bolton之後4日，沙地石油設施遇襲。伊朗將責任推給也門胡塞武裝。
伊朗的盤算是攻擊沙地石油設施迫美國空襲伊朗令到美國成為入侵伊斯蘭國家的摩登十字軍。沙地成為伊斯蘭世界叛徒，沙地和科威特等國家會出現叛亂。
可是，伊朗襲擊沙地石油設施本來就是美國的計謀，當然不會讓這場戰爭變成宗教戰爭。當勞侵拒絕攻擊伊朗，連像徵式的空襲也免了。
2019年6月20日，伊朗打下美國價值約2億美元無人機。由此可見，無人機不是甚麼打不下來的神秘武器。既然伊朗的垃圾武器可以打下最先進的美國無人機，為甚麼伊朗和也門胡塞武裝襲擊沙地石油設施的低端科技無人機沒有被美軍和沙地軍打下來?
沙地石油設施和賀姆茲海峽屬於世上保安最嚴密地區，伊朗根本上沒有能力施襲。有人認為美國和沙地讓伊朗偷襲沙地石油設施得手是要向伊朗開戰。事後，美國沒有向伊朗宣戰，也沒有空襲伊朗。美國沒有必要讓沙地油田遇襲才向伊朗動武。美國要動武有很多理由。推高油價的說法也不合理，因為油價沒有突然爆升。
西方文明的頭號敵人不是伊朗和北韓，因為伊朗和北韓國力太弱，軍備太落後，不堪一擊。頭號敵人是不停向外軍事擴張的中共。中共是最後一件列寧遺物，除了委內瑞拉、伊朗和北韓，沒有真正盟友。對沙地來說，中共搞一帶一路直通伊朗是心腹之患。中共在吉布堤的軍事基地是架在沙地頸上的利刀。對美國來說，中共搞一帶一路連結伊朗，確保伊朗石油之後，可能攻擊台灣。中共的南海軍事擴張直接威脅重要國際航道，挑戰美國霸權。美國和沙地都容不下中共。
中共雖然減少購買伊朗石油，但是中共擴大在伊朗投資。中共與伊朗於2016年簽訂的合約被更新，25年之內，中共增加投資2,800億美元於伊朗石油設施及1,200億美元於伊朗基建。換句話來說，中共買少些伊朗石油卻送多些錢給伊朗。
美國制裁伊朗效果很好，但是始終無法令到伊朗經濟像委內瑞拉那樣全盤崩潰，因為中共經濟上支持伊朗。美國有些左膠反對制裁伊朗，說那樣做會傷害平民。美國和沙地讓伊朗偷襲沙地石油設施得手就是給左膠兩個選擇，戰爭和經濟制裁。美國會完全封鎖伊朗石油出口及阻止中共在伊朗投資。沙地亦可能空襲伊朗石油設施作為報復。美國和沙地不必著急，可以拿證據出來爭取國際支持之後才動手。第二次世界大戰證明每次美國要展開大規模戰爭，必先截斷敵人的石油供應。中共失去伊朗石油供應就會被歐美控制石油供應，任由歐美魚肉。一旦徹底制裁伊朗，中美核戰幾乎必然爆發。因為美國趕狗入窮巷，中共狗急跳高牆

有仇不嬲都知
炸沙特油廠咁大件事
肯定會激嬲美帝
伊朗唔會無緣無故咁做
必定有利益

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

仲要美金

推返d 正經post，唔好唸返d 無謂野啦，醒下啦，個運動再唔集中返個focus就散架啦

其實侵侵玩經濟戰真係同時玩幾條戰線都冇壓力

高油價加速支爆啊，美國70年代就儲油，就算冇晒入口庫存夠全民用好幾年。中共嘅戰備油只係軍隊用咋。人民幣貶值左咁多油價唔升都貴左，油價貴生產成本又貴晒，曾經享受過而家要過返低水平生活，仲唔反？

真正春袋

大家要認清方向